對共產黨黎講, 殺街係好事

唔撚洗再見到你班撚樣係旺角做節目, 煽動人搞革命